Sem break 後有咩做

Sem break前日日煩project assignments 溫exam 忙到仆街，考完啦放幾個月Sem break 唔知有咩搞好
Netflix, 打機，返工， 食飯，完。
但兼職返好少，搵唔到錢啊！屌

去武漢